「渣馬」我今日比左錢

你地最後有冇比到錢？想搵人一齊整番件戰衣去跑。

推